發覺香港已經冇哂女子偶像歌手

真

princejoyce算唔算？

欣宜?

薑圖

呢個係嘔像

Super girls? 仲有無唱歌

全民做星搞個女版咪得 但花姐唔鍾意女 所以搞唔起

當 雲姨係咩啊！

曾樂彤

自從阿嬌事件

重點做落去？

有幾多個up得出成員啲名

女子

堅未聽過

Yes

第3集咪有女
不過做咗3輯只做得起1個名星

ffx christy

等我璇掃獎啦

who

唔係解散哂退哂娛樂圈嗎

好想香港都有啲本土偶像團體

去咗台灣

Fatass

Serrini

香港搞女子偶像
性感少少又話 雞 搏上位
年輕少少又話人發白日夢 低能無星味 一般貨色
上網比人批鬥仲慘過男明星

因為女人喺香港做明星會俾人話喺雞

相信容祖兒係處女

主要係靚女根本唔洗做歌手
歌手又要顧形象又驚狗仔隊, 實力差少少都比人圍攻, 藍又死黃又死, 仲要做老闆私家雞, 拍拖又唔比

靚女得閒收下兵, 做私影
進取D 加少少服務已經賺到fat fat, 想做就做, 仲可以揀客,
最緊要無人識你根本唔知你做過乜

肥還肥，叱咤個表演好impressive

Star idol?

this no hongkong

micnlm

有個走去選區議會低票落選

講「咪你老母」邊忽偶像

賣相賺超多仲做乜偶像

雖然唔鐘意佢
但係無可否認佢永遠都係唱得最好嗰個

係靚女嘅 做ig 做YouTuber好搵過做十年都上唔到位嘅女子偶像啦

靚女又有料 更加唔洗講

入行誘因唔大

真.. 靚女又駛乜入行
仲要識唱歌要賣藝...
做下KOL收入仲高

香港跳舞有番咁上下既女歌手本身都冇乜

其實男女都唔多
如果同時唱跳都叻
新一代真係講唔到邊個

香港娛樂圈咁雜
想受捧都要同得老細歡心啦
咁你明點解會畀人話係雞啦

關乜事 日本女偶像拍埋av tim

港女扮唔到清純 個底花

《天地分裂》吳嘉熙 (cher) 余香凝，呢首歌見到Cher唱功有幾勁，但上年903竟然上唔到榜

Aka《到底之後 》，歐美pop風

李靜儀 Heidi | Be True

有聽開電台都未必知佢哋出歌，電台唔太播佢哋啲歌

咁多年以黎未有超越到twins嘅女子偶像歌手

Yanny 窮小子

以後都好難有

Jace Chan跳得

Hotcha 算唔算

點夠twins嚟

所以日本人好尊重av係真嘅